/* Communications error for a bolus currently running */
"A bolus is already in progress" = "正在输注大剂量";

/* The description of AlarmClockReminderPumpEvent */
"AlarmClockReminder" = "AlarmClockReminder";

/* The description of AlarmSensorPumpEvent */
"AlarmSensor" = "AlarmSensor";

/* Describing the battery chemistry as Alkaline */
"Alkaline" = "碱性电池";

/* The format string description of a BasalProfileStartPumpEvent. (1: The index of the profile)(2: The basal rate) */
"Basal Profile %1$@: %2$@ U/hour" = "基础率配置 %1$@: %2$@ U/小时";

/* Pump error code when bolus is in progress */
"Bolus in progress" = "大剂量输注中";

/* Suggestions for diagnosing a command refused pump error */
"Check that the pump is not suspended or priming, or has a percent temp basal type" = "确认胰岛素泵是否处于暂停或者充盈状态，或者正在执行百分比模式临时基础率。";

/* Pump error code returned when command refused */
"Command refused" = "当前无法执行命令";

/* No comment provided by engineer. */
"Comms with another pump detected" = "发现其他胰岛素泵";

/* Error description */
"Decoding Error" = "解码错误";

/* Error description */
"Device Error" = "设备错误";

/* Describing the pump history insulin data source */
"Event History" = "历史事件";

/* Format string for failure reason. (1: The operation being performed) (2: The response data) */
"Invalid response during %1$@: %2$@" = "无效响应 %1$@: %2$@";

/* Describing the battery chemistry as Lithium */
"Lithium" = "锂铁电池";

/* Recovery suggestion */
"Make sure your RileyLink is nearby and powered on" = "请确认Rileylink靠近手机并且已打开";

/* Pump error code describing max setting exceeded */
"Max setting exceeded" = "超过最大限制";

/* Pump title (1: model number) */
"Minimed %@" = "Minimed %@";

/* Generic title of the minimed pump manager */
"Minimed 500/700 Series" = "Minimed 500/700系列";

/* Describing the North America pump region */
"North America" = "北美";

/* No comment provided by engineer. */
"Pump did not respond" = "胰岛素泵无响应";

/* Error description */
"Pump Error" = "胰岛素泵错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Pump is suspended" = "胰岛素泵暂停输注";

/* No comment provided by engineer. */
"Pump responded unexpectedly" = "胰岛素泵通信异常";

/* The format string describing a pump message. (1: The packet type)(2: The message type)(3: The message address)(4: The message data */
"PumpMessage(%1$@, %2$@, %3$@, %4$@)" = "泵的信息(%1$@, %2$@, %3$@, %4$@)";

/* Describing the reservoir insulin data source */
"Reservoir" = "储药器";

/* Error description */
"RileyLink radio tune failed" = "RileyLink调频失败";

/* The format string description of a TempBasalPumpEvent. (1: The rate of the temp basal in minutes) */
"Temporary Basal: %1$.3f U/hour" = "临时基础率: %1$.3f U/小时";

/* The format string description of a TempBasalDurationPumpEvent. (1: The duration of the temp basal in minutes) */
"Temporary Basal: %1$d min" = "临时基础率: %1$d 分钟";

/* The format string description of a TempBasalPumpEvent. (1: The rate of the temp basal in percent) */
"Temporary Basal: %1$d%%" = "临时基础率: %1$d%%";

/* The format string description of an unknown pump error code. (1: The specific error code raw value) */
"Unknown pump error code: %1$@" = "未知的泵错误代码 %1$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown pump model: %@" = "未知的泵型号 %@";

/* Format string for an unknown response. (1: The operation being performed) (2: The response data) */
"Unknown response during %1$@: %2$@" = "未知的响应错误 %1$@: %2$@";

/* Describing the worldwide pump region */
"World-Wide" = "全球";

